點睇得出電腦唔夠ram?

有冇咩徵狀?

佢會同你講

工作管理員

上YOUTUBE睇4K片 要LOAD

Task manager睇咪得囉

會開始覺得疾，load野load慢左

如果主機板得兩條ram槽又已經full咗
電腦開始變慢
咁換主機板好
定成部機換咗佢好？

DDR4的話換兩條16GB

睇到有幾多使用中
但都睇唔出幾時要換RAM呀

只係換RAM應該都得?

我極度新手黎
我想問啲ram係咪條條都係插一樣既槽

上downloadmoreram check啦

成日爆ram又有條件咪升級囉

重會自動ALERT咁好咩...
我又未試過...

唔係~
唔知就最好攞去配~
我以前都以為係一樣

咁咪即係你仲未爆ram 夠用囉

唔過80%就叫夠用架喇

我新買番來已經44%
點解...

咁係你開咗好多唔用既 程式 有關

你都係比錢搵人幫你睇
比錢人賺
你自己換都驚你會整壞
我講真

我冇諗住搞佢...
我只想問一下...上星期先買
不過我發現GOOGLE CHROME已經用咗700幾MB...只開咗7頁...

7 頁已經唔小啦清

chrome woh
出名食ram